[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**1.**  Otwórz me oczy, o Panie  
Otwórz me oczy, o Panie,  
otwórz me oczy i serce.  
Chcę widzieć Ciebie

[_metadata_:partType]:- "REFRAIN"
***Ref.***  *Wywyższonego widzieć chcę,  
ujrzeć Ciebie w blasku Twej chwały.  
Wylej swą miłość i moc,  
gdy śpiewam "święty, święty, święty".  
Święty, święty, święty! x2  
Chcę widzieć Ciebie.*


